喺學校唔見咗USB，去左保安室等失物，見到有個中國學生報失一部華為電話

嗰位中國學生報稱喺宿舍common遺失華為電話，要求睇cctv，但係啲實Q似乎唔多想幫...

實Q哥哥：check CCTV要報左警先可以睇，唔可以隨便睇

實Q阿頭：不如你返宿舍再搵下，問下人有冇見過先啦

擾攘咗一陣，仲搞到舍監都黎埋，最後都決定睇閉路電視

原來部電話俾清潔姐姐掃咗落垃圾桶個中國學生衝咗去垃圾房搵電話

連一向貪心既清潔工都不屌華為

尊才

10/10

連清潔姐姐 都知